完喇.... 解放軍仲未肯打台灣?

點解? 而家美國大選就係最好時機
枉我做藍絲咁撐你

摺皮中不了